今日譚仔三仔搭枱嗰三條豆o靚同我入黎

原先我自己一個食緊
Hea緊我嘅時間
你三個！
真係笑鬼死我

又話去市中("屎中")
明明就叫屯市。。。

又話講個秘密你知
炸醬可以任加
Fake個老死

多謝你哋令我一人午餐變得充滿樂趣

快入黎同姐姐相認